# Cloud_formacion_ejercicio_2

Vamos hacer un ejercicios en el que crearemos un proyecto de la temática que te guste donde tiene que tener carpetas y archivos de todo tipo.

Este proyecto debe ser subido a Gitlab, para ello tendremos que hacer un repositorio para agregar a el nues

## Primer cambio en el archivo README

Se eliminó toda el texto que había previo para empezar a crear carpetas y archivos.